[失敗者］Non jupas無offer應唔應該gap year?

是咁的 我啱啱讀完IVE HD
就讀software engineering
咁最後出cgpa得3.36 無任何ugc n手飯offe
見到有巴打3.2x , 3.0x都有poly Computing
自己乜都無
雖然我明自己唔高分 但都唔係好低分啫
咁呢個分數值唔值得gap year搏多年
邊做野拎經驗present自己

利申：真係好想讀ugc 無奈能力不足

= 呢個分都唔差 仲有些微機會 唔試好可惜
= 認命啦

唔係單睇GPA 唔同學校唔同嫁 你睇返你地ive最低入ugc 係邊科 GPA幾分啦
好似poly hd GPA 3.0幾 同ive hd hkcc asso 3.0x 差天共地

ive 3.3

講講gap year有得你揀咩
你宜家一個offer都無係手

好似通常d大學收hkcc ive要3.6 3.5以上 但poly hd 只係要3 因為前者派分

Gap啦
識i大仔3.2 gap左收offer 但n手飯

有報sf?

it 科有機會的 因為it 科收好低分

明既 我諗我都係收皮先

巴打有冇3322? 有冇考Ielts 過唔過到6.5?

IVE 派分又剩 仲要用中文教書
得果3.3 真係唔好諗有UGC喇

哩一年考個ielts 8分番黎就得

啱啊

it科洗乜3322

大把u 用廣東話 普通話上堂啦～

但ive係公諗

Ive hd 3.67grad no offer
1齊gap year啦

你3.67 點同我 我都自己知自己事架喇

連後門都走唔到

巴打報左咩u

邊個話ive派分真係打爆佢
呢度有兩科得幾個人a 其他都b同d+

ive仔智力不嬲低過人
所以派grade科都炒係好正常

你都係返工啦
或者中文系岩你多啲